我的歌单

 我是去KTV没有歌单的人，人家唱什么，我会唱我就抢过来接着唱。只是最近林宥嘉唱的多了那么一点电。今天听电台，我发现，如果我不听歌，我的脑子便会是一潭死水。而且，我不能听 mp3我要听音乐电台，因为我觉得，如果没有人美妙的声音来为这些歌曲穿针引线，那么这些歌曲，一点生机都没有。最近喜欢，105.8南京音乐台，动听生活，张浩的声音。清新，青春。好了，歌单开始。郑秀文《808》 迷幻的感觉，我喜欢！